有無邊隻牌子肉鬆介紹?

如題
hktv睇有隻賣好多 又平

教協果隻